12月3（深夜心水）

12月3（深夜心水）
1.歐冠 西維爾 入小（2.5）1.77/半和2.02
2.歐冠 拉素讓球（+0.5/1）2.08
3.歐冠 祖雲達斯 入大（2.5/3）1.73/角大（9.5）1.92

歡迎入tg討論：

5中3